[幫手推]好心其他記者以後讓個位比利君雅問

政府記者會根本得記者問答環節係有價值
英文班記者講廢話 比林鄭講兩句遊下花園就無問
根本係無撚用 全部係啲毫無價值嘅問題

記者同行 中文報嘅特別係
唔該你地讓個位俾利君雅啦
依家擺到明班狗官突登避佢啊
你讓個位俾佢問啲有價值入肉嘅問題好無？
利君雅每次問完問題都係振奮人心 完全係核彈級咁打落政府到
比佢問起碼比到某部分市民睇清政府啦

最後
85三罷
七區集會等陣見！！！

推

每一次都讓咪!

完全認同起碼第一題要讓俾香港記者之首利君雅

推 自推

其他記者廢到 啲問題脫晒節 仲問修例

推 幫手推啊

你地班人唔罷工
香港等食西北風！！！！！

推
推比記者同行睇啦

推推推

推啊！！！！

完全認同成個記者會淨係比利君雅問

同意

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

咪就係 冇人想知佢辭唔辭職啊 一問呢條就想反白眼 講真林奠都答到悶

Pish

d快門嘈撚到仆街，屌！班狗官車頭相有乜好影，由頭影到尾

pish

push

唔好痴線啦 人地都要交貨

推啊啊啊啊 自推十連

多謝記者 辛苦哂你地
但關鍵時刻
每一條問題對我地都好重要
可唔可以唔好再問之前問過嘅問題？

認同